諗住早啲訓培養習慣 結果晚晚都唔捨得訓 我頂咩

諗住依家停課自律啲培養習慣啦
第二日早起溫書
結果下下係要禁多幾野電話
禁禁下話咁快又兩三點
諗住訓 又唔捨得走去禁多幾野
最後臨天光先訓
我真係頂咩

真心好佩服啲有自律性嘅人

11點瞓咗喺床 依家仲撳緊

啊叔我都係

睇緊今際之國的有栖

諗住睇過漫畫知道晒啲劇情
而且真人版多數炒車
點知又意外地好睇喎
忍唔住繼續追
聽日仲要返工.....

以為係我自己開嘅po